有冇人知誠哥用邊間private bank

幫佢處理咁多財政嘢
又知佢點落盤 做啲咩跟注
年尾可以收到大利是

etoro係咪有得跟？

誠哥唔洗用，自己有炒房
高盛都只不過租ckc！
李生有自己𨋢
證監都在誠哥腳底下
Sfc 都是ckc租客

咁更多錢放係邊
放係中國銀行呀

以誠哥副身家, 一間 PB 點食得晒佢啲生意呀

誠哥：孫仔俾疊消毒咗一千蚊紙你摺紙玩

HSBC?

自己開bank

Holland bank

搬咗去鰂魚涌啦

Sfc搬左去one island east 啦

我知
利申:ckc入面員工

條傻鳩
大把BANK係CKC啦
bloomberg都係到添

去到呢啲級數，自己有會計師計稅務同睇數，隨時複雜過一間中型公司。

自己有經紀手下，攞個牌有乜難？直接落盤唔經証劵行啦。

佢嘅規模，可能三父子每人一組人服侍，或者家族辦公室。

飛機係私人嘅，廚師係私人嘅，落盤仲要搵証劵行？

是你手損

而家唔知，只知最終都係用冥通。

大劉都有自己盤房
何況誠哥

佢依家有幾多粒孫

世界是成哥的

佢自己有team人幫佢manage

"你要跟誠仔投資嗎？"

講開又講，睇報紙成日見佢父子增持長和，一個星期有幾日，而家可能開始見效。

佢自己咪有大大個基金